請問呢隻檸檬汁邊度有得買?

之前阿信屋好似有

我去左兩間,冇賣
咁可能某d分店先有

加落其他野飲或者整野食用

始終唔夠新鮮檸好

滴落眼當眼藥水